傳真社自從踢爆林子健之後就潛左水

Facebook再無更新

完成歷史任務

其實佢係咪真係講大話?

無人證實到，不過佢事後啲反應極唔正常

由當初訪問林榮基，到踢爆林子健，個反差太大
上次客觀效果係針對中共跨境執法，今次就係幫中共一地兩檢掃清輿論障礙

用黃絲泛民d眾籌錢幫中共一地兩檢開路
令黃絲集體炒車
以後仲有無黃絲會比錢佢地

錢已袋！！！！

傳真社係做專題，唔撚係毒果即時新聞
戇鳩黃屍唔識嘢就碌下佢facebook睇下佢更新frequency，或者捐返入你老母個四方西

講乜撚野大話？

照登片出黎+報導，邊句假？

agger

點幫呢？

傳真社既責任就係如實報導新聞

林子健柒，傳真社揾到佢柒既資料並登出黎

係咁多

有咩後果責任係林子健，唔係傳真社

定係你覺得佢地應該唔中立偏幫某一邊？

我唔係幾睇得透，要呃黃絲俾錢，唔駛撚狗咁撚班地產商掛

問題係傳真社既金主絕大多數都係黃絲泛民呢，佢地俾錢係想佢踢爆權貴黑幕，所謂真相同新聞都有好多類型

睇返傳真社做法，我只係覺得捐錢果d黃絲泛民好on9者

唔查之前點知真相係乜？
你事前已經知係林子健老作，所以傳真社唔應該查？

係佢哋錯誤期待傳真社偏袒佢哋啫，
難得有持平同深入報導嘅媒體，我會繼續支持。

咁呢啲有證有據作新聞又點計

所以同中共鬥，黃絲永遠輸就係咁解
中共俾錢大公文匯，大公文匯唔會做不利中共立場既事
黃絲比錢傳真社，傳真社基於「中立」，係可以做不利黃絲立場既事
你講公開中立，人地唔講，打交邊個贏？

我有捐過，目標係想佢地如實報導新聞

我認為新聞工作者責任係揾出真相而唔係做政治宣傳工具

佢地至今既表現，包括林子健事件，我係非常滿意同欣賞，係咁多

直接貼文plz,
我唔想幫容癌賺click rate

所以你咪戇鳩短視

支共寫野冇人信，有撚用咩

識玩就好似BBC,economist,或者現在01咁

平時公正報導，真係大事大非先間中犧牲誠信幫自己友

見到你呢D回應真係覺得好恐怖
為左贏公平公正既核心價值都可以放埋一邊
比你呢D思想上到位一樣係變第二個共產黨

黃絲輸比共產黨既話公平公正都無撚曬啦 用普世價值黎鬥個惡魔

咁你捐畀蘋果囉，一定幫泛民嘅

泛民黃絲太on9，不了

垃圾抺黑，由頭到尾都講唔出人地係作

最多係報導角度問題

先雞蛋挑骨頭

件事係攻擊坡仔
都可以講到係收坡仔錢拍攝

問人地資料來源，人地要轉私人對話唔公開，就屌人順便踩人

最後寫一大堆技術野打稻草人
大意係坡仔出事部分同香港火車無關，加埋狗鐵癰乜柒專家睇過就當唔關香港事

但傳真社一路係針對既係製造商，即係南車，指佢同時有幫港鐵整車，根本冇衝突

結論：同行如敵國
見傳真社出事為求踩多兩腳，不惜幫狗鐵洗白

你同對面有咩分別？

其實個台不嬲都潛水
次次大議題先爆起

佢地不嬲隔一輪有料先出
你以為傳統報社日日有新聞呀？

快d開庭審啦 好想知咩事

每句point 得中間兩句有用, 其他都係話緊佢作新聞
但你有用個兩句又冇野support
睇黎做乜

傳真社咁多數據都叫捕風捉影，
輔仁班作者啲主觀文叫乜？

俾班on9黃絲咁攻擊法 我諗有排都見唔到傳真社

輔仁就真係垃圾啦

輔仁有好多作者，篇嘢個作者咪依家成個地鐵發言人咁既
MTR Service Update

我就係欣賞佢夠中立，只要係事實點解唔報得？
利申：有捐

成班都痴撚線
人地中立咁報導晒出來
係要屈鳩人有問題
黃絲真係唔代表咩
人地不斷踢爆權貴政府d 19野...
樓主一定無撚留意啦..
利申: 開頭捐過一次100

其實記者做一個專題 有口人

未打曬
其實記者做專題 有d 要做幾個月甚至一年
加上傳真社唔係普通傳媒
而係調查機構 專做專題報道
明報蘋果都係由佢到拎source
做完林子健就潛 係因為未出到第二篇啫

既然中立，下次可以考慮踢爆黃之鋒同梁天琦點樣同美國佬枱底交易

傳假社

雖然我覺得淫主黨肥佬係on99 但一口咬定係佢就過佐火位。事後有retract但感覺已經左搖右擺

同意佢地。invesgative reporting 係唔錯